[Relax] 香港特首登「PornHub」 93％網友給予正面評價

香港特首林鄭月娥在專訪節目中指出，「我跟所有香港人一起成長，我對於這個地方的愛，令我作出不少個人犧牲」，她表示，「你知道我家裏有一位不理政事，甚至不理世事的老公林（兆波）先生」，丈夫說，「妳怎可能賣港呢？但是妳真是有問題，妳做了行政長官以後，就賣了個身給香港。」

這段影片在本月13日被放上知名成人網站「PornHub」，標題為「OldBitch was fucked by hk people and cry」，翻做「老賤人被香港人X和哭出來」，影片播映至21日午夜零時，已有1萬3643人觀看，並有93％網友給予這段影片正面評價。

重口味